[Gay Post 99] 新人推post速度快過小明

歡迎咁多位新人加快推post進度

速度呢！！！！！！！

自從轉咗新配方之後，出奇蛋已經變得唔好食

好慢！！！！！

慢

agger!

又爆
cls

得你拖慢哂進度！

以前都ok

Sor
食緊嘢嘛

開得咁慢㗎

btw講笑 唔好喊

Okok

mr. fu__y

嘩您唔熱咖

哈哈哈

咁少

識唔識規矩
咁多布

睇見都熱

同冇貼有咩分別

訓醒

我都係著咁多

呢度好似唔興自爆

癲左

咪係，仲要低清

冇錯intern嗰度冷氣勁凍 體感溫度都唔知有冇個位數
腸腸今晚都玩療法嗎？

幾時到你

唔熱㗎你

冷氣凍

我哋之前試過夜晚瞓覺開大個冷氣著勁厚嘅褸

比ｄ掙扎！！！！

咩療法

召喚胡力威

坐係到打座冷氣又得18度就唔係咁講

起曬雞皮咁 又唔好意思叫佢哋熄冷氣

唉 , 世界變
以前D囝囝好鐘意先貼

飛釘，唔影

如果番office 都正常嘅
如果我番office 都要著褸

咁你先貼啦

我要睇波波飛釘

我地人多
開細左會焗

hal.....公諸同好啦

所以我唔係囝囝囉 我純粹俾佢哋知我着緊幾多衫 同道歉

着厚褸瞓覺 抗寒

掛住屋企

想唔想知我著幾多衫？
利申冇著
利申講大話

開過夜要褸
依家唔過所以淨係冷衫

比人拐咗去瑞典？！

哈！

喂

沒有人理你

要人批核

無圖好難討論＿

蝦！
你着咗幾多件先？

獨食難肥啊hal

喂呀

無需批核，即時否決

咁你先啦

自己理自己

好掛住您
去左旅行？

有冇得上訴要終審

我而家俾你15分鐘批核24小時內立即放圖

去咗Stockholm結婚？

我認我係姣婆忍唔到手

希望有人跟隊

原因 , 近期生活不開心

tg me

就咁睇你個樣都唔差但係個髮型要執執佢

點解好似結婚照咁既

幫人試緊衫 set緊頭 係咁上下

人哋已經有男朋友又話你聽咩

朋友開婚禮公司 , 有次幫手試衫 + 影相

冇
我就係地區法院，區域法院，高等法院，上訴庭，終審庭 人大釋法都係我
否決係冇得上訴

無架啦

而家D囝 , 唔識得分享

釣魚台是日本的 , 囝囝是世界的

達聞西是宇宙的

明明話A0

哈哈咁點解唔開心

咁一係你自貼代替波波啦# 鬼叫佢話自己飛釘引人想睇

一係一人貼一邊喇

有飛釘
冇圖冇真相

人大唔批准

我批准
即時貼

屋企煩

做細既永遠都係下把位

我聽話

而家係逼你貼
幾時有話比你揀

你聽話就叫佢尖閣諸島啦

有冇咁聽HAL話

忠告：飛釘梗要貼｜咪俾佢走數

點解冇

同屋企人經常有拗撬就經常㗎啦
相信我哋呢度每位都試過
如果係小事我會忍讓
提示我會試下講下道理盡量避免同佢哋迎面嘈吵
始終避免傷害我哋兩個嘅元氣

無同屋企人一齊住之後 關係好左好多
有時仲會掛住佢地

食飯先

要失去才懂珍惜

揀左或右

去到分身家既階段
唔係小事

嘩

好彩獨生

水山
劣食一號炸壽司

點食得落口

好似好伏

我應得果份 - 一個單位

咁呢樣野真係好煩...
好彩同屋企人關係都OK

冇搶到？

我食開呢d架炸

咁仲唔滿足？
嘗試令到自己增加負面情緒

番工咁辛苦我會食好啲

喉嚨發炎未

人都會開心啲

你係咪唔會發男友脾氣㗎？

我啊爺走個陣 我老豆同佢大佬個啲都係咁嘈
然後我老豆呢加已經開始將啲野轉我名 我之前仲怕佢有咩事

真係冇乜

見到都唔想食

點解要發男友脾氣

其實老人家就仲健在既
而個單位就我一個人住緊既.............不過唔係正式我名...........

原來你老豆係一心為你

Mint pig 同我同年但已經自住

大左先會覺得佢做左好多野為我囉
細個只係覺得佢乜都唔理我

即係有人同你搶?

我知足
但有人唔滿意

佢呢啲稀有

咁你嘗試表達你希望有個穩定嘅住宿要求，正面啲同佢哋講唔好嘈交，咁佢哋應該都會畀個單位你嘅

其實都唔係眼角好高姐
淨係想好似d港女咁拖住個型型地既男仔去迪士尼
得閒去睇下佢地打波
普通質素既女仔都得點解我咁難

佢地要賣左佢分錢個啲？

已經好高

咁都唔叫高？

有時畀人話蠢，會嬲嬲到

有機會再傾呢個話題
總之近期個人好撚煩............

係囉

食到悶

細個個陣我都無諗過事情會係咁樣發展

一直好怕醜唔夠膽講出嚟

好 take care啦總之

我唔會因爲咁發脾氣

呢排冇俾人深喉 所以冇事

我都想比男朋友話蠢

嚴禁放閃耍花槍

唔係點叫劣食

我試過 不過係一齊入去睇煙花

不過幾錢？

咁仆街啦我實孤獨終老
好呀拖我去

我成日話佢蠢 又話佢肥

其實好難

好怕醜 好瘀呀

所以一直都唔講

蠢

請都唔食仲問幾錢

人愈聰明 陰暗面愈大 所以要扮下蠢

講開 , 未試過同男仔1對1出街
女仔就試好多...........

唔記得講 , 我男女都能上

你講比人深喉收幾錢

你又唔係我男朋友

恭喜新人

ptbf

番工我就嫌人做野慢，拍拖就倒轉畀人話電腦白癡

咁收返

好咁我哋唔好再傾呢個話題 俾啲空間你

我割左tonsil 無發炎好耐

咁唔要女仔 ？

u so stupid

20

我要男朋友呀

係長久嗰隻

3000

佢會笑我似小朋友同＂論盡＂

一眼就認得岀beta 真係咁白痴咩

對自己好啲啦

巴打幾多歲

原來唔止我地話你係小朋友..

手短腳短緊係論盡

收咁貴

男友有幾難
係要keep得耐先難姐

咪就係D女話我無安全感

ltbf

大師 , 指點下我OK?

根本波就係小朋友
連hal都睇穿左

好難

聽日食eurogogo

玩嘢？

唔係突登架咩 漏野係人地度 問人借外套唔記得還 etc

又無追po添
成日爭D打左表情

我每一分鐘都好論盡

app

黑人問號？

出入自如

點pm

咁我相比一個developer 咪白癡，比一個連iPhone 都唔識用嘅人咪天才
自問熟過apple store 啲 genius

=.=

講開APPS

前排有個 元朗珠寶商人 問我Fun唔fun
話最鐘意 D 需要江湖救急既 0 仔

你一日出入幾多次？

即係點
想搵一個大家都有心要維繫好耐嘅好難

有個高大混血仔仔嚟買嘢

開咩價

我半年先出入一次

竟然要用到錢就引到人同佢扑野 可悲也

我都畀人話我小朋友

𥄫仔？

我指因為我同時webwhatsapp緊
成日會爭d順手打左「XD」呢類

咁我同developer比 都係弱智

又唔係食

圖呢？

通常係d人唔聯我
所以我覺得d0仔真係好賤
係要人撩係要人屌
主動少少會死咩

講起上次唔小心打左同人講嘅對話上黎post 仲心諗我明明有同個個人講 但點解唔見左 原來係個post到

仲大條道理

如果我咁答我男友 實比佢屌死

Roflmfao

我當佢傻佬 , 無再溝通落去

喺舖頭食埋佢啦，日本G V情節

我會同男友一齊𥄫仔㗎喎

小朋友幾好
易tum

日本

sor囉
成日覺得人地唔主動就係冇機

0仔係要人屌架喇

不過太唔主動就真係囧左D

咩黎sosad

我一定會扮小氣

好煩
係要我主動
問題係我十次主動你都唔主動番次

Hal都成日𥄫仔啦

啲人成日誤會主動=1 被動=0

但係唔包主動搞爛gag

你又話存錢叫鴨既

我全裸係你面前做運動都唔撩你吹咩
想要阿？開口講囉

我會扮，但其實一齊望

我都試過有人開價 冇理到

普通打招呼都好被動

比我見到男友𥄫仔 我都會鬧佢
然後佢會扮晒野咁話：無呀 我無
然後我會話 錫返我 之後佢就錫過黎

小糖

我畀人食定我食佢呀
成190

所以香港好多零仔
道理上正確

你比人食

柱黎

我有試過自己返左屋企

小朋友幹大____

呢度你最高？

當街當巷錫？
閃

巴打你真幽默

其實都幾煩

係呀 錫一下咁囉

佢190

如果呢到佢最高呢到應該拍緊哈比人

你呢...

好似我ex

新人報到

佢係最高嘅話 我地應該係d樹啊同埋山
利申 我係女主

唔敢

我黎手就折左的士 最好笑佢無即時發現
我其他無咩感覺 不過我覺得要咁做

我同男友玩開靈交

誇張

咁緊係你畀人食啦
淫零波

你地會唔會拖手？

係咪睇得太多葉念琛？

洗唔洗

成日同男友估人地係咪couple

我識左咁多個
全部都係我唔搵佢佢就唔搵我

我係唔係都估左係先

咁似我地
不過冇拖手

放置PLAY

喺街一齊昅仔嗰時，見到啱嘅，
我同男友會講笑話係咪條友啱呀，叫人一齊去3p囉
明明個男仔拖住個女友

快D主動搵我喇

咁4p囉 叫埋佢女友

我可以做一...

咁呢樣應該係情趣?

我都係
估人係咪gay
但出街唔會拖人唔會咀

事實上你係零

琴日先見到有攬住嘅
係銅鑼灣發現hehe couple嘅機率好高

問佢地有冇野又扮冇野
仲難估過女人

160點喺個190混血前面做一

可能我地互相估過

個次好似係佢同另外一個仔仔飲酒玩唔so9我先咁

通常都只會西面加講說話比佢聽

成日見到有人拖手

呢到都冇pm

咁正常嬲嘅

唔放down嚟做咩

唔放人哋點知你1定0？

咁有d野我有我既堅持 我無安全感一開球就有講 如果唔岩做咩仲要一齊

世上冇難事

係到搵多D都好

波波鐘立玩呢啲㗎？

只怕有心波

我覺得 佛羅多 很man

咩你個樣寫住0同1㗎？

好少去銅鑼灣，覺得冇嘢行

每個人個雷達都有唔同功力

大隻畀人綁正

我一定係1。。。。

岩

你點會唔係呀

有d人係

您tg咁多哥哥

你地成日高度歧視
矮一定純0？

原來HAL同波波玩開SM

還好 會好過旺角
去得太多

冇

綁算大路野黎姐

玩好濕碎
重點係冇人同你玩

反歧視協會
會長 波波
副會長 貓貓

唔玩 齋睇

唔怪得我仲係A0..........原來係咁

好慘

其實我都覺得綁好正常

從來都唔玩呢啲
係咪我太純

捉河粉去過冷河

冇會員

要玩架 好正

兩個人夠啦

一齊捉

岩啊

快d同我玩

同佢玩冰火

放假相囉 我都比人呃過好多次

要立反歧視法

都得

屌到佢哋腳軟啦

有人放置play你要知足囉

佢地係恰我

好變態

綁你喺朗豪或者九公做肉便器

扮純潔

咪係

既然係咁

我要出POOL係咪應該問 :

有無人想綁我?

屌你

屌到你哋腳軟呀

呢個係搵fun

佢地唔正常㗎

點綁好

最大問題係矮仔唔認矮
又要搞咩會咩會

我真純。。。。

明明你最想

矮又點

好多人都放置你

最高嘅矮仔

@hal

傻豬來既
過完冷河咪姐係食得囉

仲有矇眼 衣夾

九公?朗豪?

我指係1對1個d綁囉

波波係呢個post 最高嘅矮仔

佢返緊工，救你唔到

會死人sosad

衣夾？

學rai

正

夾lin

倒數最高

電夾

.......

口塞

唔係用文件黑夾咩？

肉丸

我都未比人綁過..

想？

驚親

Wanna try?

因為係你綁人…

一陣咁樣upate自己D app 自我簡介

一定客似雲來

吓？

啱

呵番

周圍放置你

Raiplayroom

少見多怪？

死肥婆

其實想試好耐

可能人生太無沖擊

收聲啦

其實我都好騖。。

夾唔會痛架咩

隻揪

會爽
某啲人

1 問／搵人
2 買工具
3 book party room
4 揀服

打爆你

有d人會覺得爽

大約係打針嗰種痛

你呢

要蒙頭

我夾人ok

@HAL識做啦

我覺得如果真心唔痛 都可以試下既
因為情趣黎咋嘛

腸腸識Do

cb

係

真係好少見人自貼

夾埋袋袋

唔洗講野啦

自己去安樂死啦
唔好害人坐監

吸no meaning

其實只要唔會比人拉我都覺得OK
當然要大家都接受到

唔好呀
知錯啦

三個人係supermarket買左幾千蚊
d人以為我地要走難

三個？

咁係正

無 比人綁住無得反抗驚後面會爛 或者比人屌射

正，點解你又唔玩

講起supermarket 搞到我今日又想買啤酒

會唔會係咁呀

佢唔想嘛

咁多假相app 加層filter點影都好睇

我做實ok
係受個個頂唔頂到姐

cb hal

買咩買咁多

屋企人

我買左幾枝

買乜

我屋企個個禮拜都係咁 要送貨 不過多數雙倍印花先買

日用品，零食，水果同酒之類

唔好直接放img喇屌你

日本我就上網買

Sor

呢d返日本買啦

上網買好冇質素保證啫

我轉頭先搵 有輯我好鐘意

咁又係
費事買咗大陸嘢啦

Amazon 點會無質素保證

綁住屌

唔喺淘寶買咪得

我以為淘寶

我ok
來吧

同埋可能有人返緊工開(=我)

頭先都有人覺得變態

真係未哈哈

玩到你腳仔軟

重點

返緊工就算
我多數淨係得公廁圖

突登因為個一張半張圖開公司mode

圖

你放url喇

我未開過
其實有咩分別

THX

唉

點會

App 叫mtr mode double tap先load張圖岀黎

持久力up[img][/img]

返工

夾到你地叫救命

就快都要

無個地字
得我一個

辛苦了

又得

唔得

你有就放埋喇 好似幾正 點解有無底褲版既？

好似係香港？

Ikea食飯好迫
尤其係CWB

中學已經咁大隻

從來未後生過

睇黎要係屋企先開得

廢時啦

我都唔知點解明明係同一張相
我都唔知邊個版本先係p圖

唔錯

點解

竟然
你哋平時唔係唔鍾意呢type㗎咩？

獨食難肥

下p圖咁無野了

我鐘意依d身材阿 又夠嫩

不了

我估係咋
兩張相一個角度燈光又差唔多

係佢地要求高

玩完佢玩你囉

啱啊

只可以玩一個喎

係電話開左
好正喎

可唔可以求埋link(電話難search)

爭仔

夠瘦我就得 好簡單

咁兩個都唔玩

一人一半囉

長撳張圖

都已經好有歷史

係呀所以我咪話搵開啲圖都係公廁圖囉

依家tumblr都冇乜圖J

吓

你睇自己就夠啦。。。

咁你仲有冇多啲呢個人嘅圖？

想睇香港仔，不過成日來來去去都係個啲

而家d人好串

J自己？

如打飛機可J自己 ~~~

長禁變左放大鏡
sosad

我po個d無人岩咩

係，得好少香港仔有得睇

怎麼我眼內人人像我 人人是我 沿途萬理 人人在J我

I phone？

睇過好多次

唔記得覆你
都幾正
係公司唔可以太認真睇

yup
第一次用iphone

都ok嘅

冇樣你話係你都得啦

唔啦

點補償我

出人樣唔好

好正咁，大隻，sporty
襯HAL番工，喺舖頭食完啦？

我唔方便睇住

好樣衰？

揸自己

同好校服同西裝

Ok㗎

有揸自己

Link 呢

無樣既話好普通

冇，我係send畀佢先

夾你個陣夾大力d

用dl張圖落相簿再用app search 好麻煩

偏心

其實係咪你自拍

你係咪會搣自己lin

打丁會

始終係公司唔方便放
今晚先ok？

我就知道

自己有身材有咩所謂

最弊係冇

點會冇

點解
因為佢_d?

咁唔係同hal住嘛

夠

咁我幫你唔到
有身材摸自己係幾正ge

冇閃

從你口中講hal 三個英文字係好閃嘅一件事

可愛

我見到某巴打

皮已負

agger

有冇諗過同居

alola不了

遲早啦佢地

首先要有錢

認真做野左成粒鐘

辛苦唒

係會，不過唔係短期內

即係平時唔認真？

教新人用excel 然後幫佢對 眼都盲

認真覆你地覆左幾個鐘

岩岩係開turbo

咁勤力嘅

好地地我唔會搵命搏 今日啊頭又唔係到 搏左無人知

搣？咁重手唔痛咩

+1
好悶

好啊！！！！！唔該哂巴打
SORRY好似伸手黨

唔緊要

怪得咁多大隻配細丁

一諗就知喇

係
係到搵食緊要過番工搵食

我唔會食

買d牛雜加落你到

之前有幾條片 李 _ _ 屌條著住校服既 E l _ _ 都幾正

same

唔鐘意食牛什

你比人食啊

估唔到有咁多，好感動

肥波波有冇飲大隻奶？

西裝類既衫 男人著起真係好CHARM

飲過覺得好難飲

尤其有肌肉嗰啲

冇
所以大得慢

冇仔 雪著先

矮仔唔可以著西裝

7-8歲

加牛雜玩人體盛

好大機會

就算無乜機肉
只要夠slim cut 都好正

唔係有咩朱古力味咩

雲呢拿好似正常呀？

牛奶味又唔爭氣

小朋友飲唔飲奶奶呀

其實冇乜著

我要食香腸！

兒童餐好似有得揀午奶

真係十分淫蕩！

我call定FBI

call囉

食埋京都念慈

咬斷你

成日覺得見過佢

檸檬味

佩夫人算

咬

出現了

就快重過我

見過我？

金邊粉＞越南河粉＞河粉＞腸粉

做嘢先

大隻仔

hal救我

呢個係咩進化過程

咬甩佢

肥仔

救我

幾高

笑死我

其實好似

176

同呢個差唔多

好味

可以叫佢腸粉

24吋腰！！！

幾多寸腰同胸呀

美女

就快返屋企

我仲係27/8左右

肉丸呢

你係自學定有教練？

自學

咁粗咪塞唔入廁所筒

冇量過

小6？

咁勁，我入到gym room 唔識玩

腸粉好肥咩

好耐冇見

收啦肥婆

SOR又SKIP POST
期待收工！！！

好多層喎

我26咋…

同hal一齊嘛
同上YouTube睇

肥

你27/28

上網睇下 入去gym room望下人
慢慢學就識

食落幾清新呀都

其實唔肯定，不過買牛仔褲最窄都仲要用皮帶

你地會唔會掉轉著/聞人底褲

我都會睇人做，但人地唔一定啱

有試過，之後？

臭

咁激？

乾淨的

然後沒有然後

你地住得近？
可以一齊去做gym咁好

腸粉清？

你都係自學？
我成日驚太瘦又冇力，入到去畀人笑

勉強算同區

我新界，男友香港島

本身個個gym之前都係太瘦/太肥啦
量力而為咪可以

我通常上網睇既
同埋有時gym room有啲教練會黎教人 順便偷師
有時都會見到人做錯 想提下佢

咁佢咪下下送你返屋企都好遠喎

咁去旺角啦，中心點

所有野都有第一次

康文冇人理

吓交換有咩問題
衫都交換得啦

已經冇分 聞就間中

咬你

男仔洗咩人送番屋企

你啱

買張月票迫自己去下

為左見多陣嘛

偶爾一次半次好warm wor
而且係想見多一陣姐

不過沙田多人

Skype都得啫

咁唔洗出街都得

Hal有時會送到我屋企樓下

咁係咪一定一送零

咁又係

我係送加跟人上屋企

唔清楚
不過以前都係我送女朋友 男朋友 返屋企 未試過比人送

我地住得好近 成日一齊返屋企同返工

我地住得差太遠，唔洗佢送啦。
有時佢就要就我番工番凌晨，去我公司附近食飯

唔係新界人，聽gym友講

去蝦波波

唔係個個有自己地方架離地豬

女朋友

我一年都冇入一次沙田

佢男女都得

咪講過

無論邊方面都玩哂

歧視？

九龍邊度 ?

咩呀 佢話skype都得 我話咁街都唔洗出 淨係skype咪得

就係無地方先想送 見多一陣

男神係咁

咁你住邊

你先係 你話要港島先好

放過小第

Not you

狗籠

HAL送到返樓下
SO SWEET！！！LIKE 是ME 給YOU的

港島有錢啲係事實

唔知你係咪抽我
不過
食屎啦屌你

呢到冇一個人可以同我鬥住得賤
深水埗

深水埗填海區ok

好惡

狗籠牛屎仔揮手
我平時用曱甴做滑板返學

....大家可唔可以唔好咁快

西九冇嘢行

食屎呀你

唔係咁㗎

真係唔知

痛？

元朗人先係牛屎仔

屌
沙田無的士
鄉下地

港女

我咁都叫惡

no

有錢幾好
所謂錢非萬能
無錢就萬萬不能

我要住港島！
屯門天水圍元朗粉嶺大埔大雨啲都水浸又多牛屎

錢係萬能。。。

去sogo搭個營住

求包養

深水埗冇以前咁cheap 啦

我送埋人地入門口

哇 出手了

畀錢我就得

我個到自古以來就係陸地
30年代之前仲係海邊添

順手包埋

返金鐘算

比我真係不了
個foodcourt狗也不屌

佢太怪叔叔

西九foodcount畀狗食

foodcount

count下啲food

佢唔係住深水埗！

小第你好mean

你唔mean嘅小第

r同n差唔多，求其啦

咁話我都有既

小第比起mean pig還差得遠

幾時送我先

第同弟都差唔多 唔怪得我係咁打錯

誰可以包養！

你呀

波波同滾動岩都差唔多

係一樣

畀鈸你就放棄Hal

錢

唔係
拎晒啲錢畀hal

hi

Pigpig

怪叔叔係一種感覺

見左先

唔請工人
自己家務自己做

鈸

狗奴囉

以前先唔cheap
宜家d新移民植根埋係到
通街見到d垃圾小店大撚把都係腥港人開
成陣大陸味真係以為自己返左大陸

我怪唔怪

冇乜特別啫

怪

淨係睇字都已經知啦

好彩搬走左

貓貓玩LOL？
人家得閒了

可否排隊

狗奴有咩用

幾時

呢個係全港問題....

我都想比人包

我包你

推很快

用嚟玩

我無乜脾氣

花生第第

咩料呀

Cap低

應該都正正常常
係佢太明顯

集體欺凌。。。

遲下就變miniso咖啦您放心

有錢先！

蝦你

出去剪頭髮

一早要啦

我附近有

下次先染?

您話咩
我係呢到做左十幾年人 成個模式變成點我唔會唔記得

岩啊
佢地成日抵毀我

唔係問你

i always agree with my boss

但我答左

你中意啦

如果您支持偷版權出product左抄右抄扮日本野嘅話您咪繼續支持

行入門口已經比人望

你幾時得

個司機好令仔
又大隻

贊好

您望吓入面幾多假野老翻淘寶貨大陸女人美容店先
港版羅湖城

過去含佢

沖出來7
連袋鼠都估唔到

再者佢入面嘅野行返出深水埗街舖山貨舖一定會仲平
狗也不屌

笑左

就快post 10 0

又要搶1001?

早知坐佢隔離。。。。。

呢加宜接坐佢上面

落坐車啦。。。

原來係您！！！

岩牙 如果您唔嫌污糟嘅話

你地真係推得好快
我追唔切
不過都係好事黎既

一路揸車一路啪

究竟邊個會做1001開我地第100個post

普天同慶

就放工喇，炒車又影響人

咁又點喎

死淫零

邊個中左 我私人醒佢一張珍藏照

搶1001記得開post!

我好高

z

我有friend做嗰啲夜冷

又係畀自己人

令仔 後生
大隻 肉感
聲又好聽喎